大波肥定瘦底平胸

巴打們點揀
例
1) 70kg 38C 170cm
2) 55kg 34A 170cm

或者揀女友睇外觀睇咩先

55kg都唔叫瘦啦

圖都冇張 學人出post?

C都唔叫大波啦

大家瘦既定義唔同啫

俾啲幻想

現實啲

就咁睇一定係2啦
應該似係楊文蔚咁, 無波都有腳玩
揀1嗰啲我叫你一聲勇士, 鐘意屌隻豬

楊文蔚的確幾正
Model咁

米七55kg都算ok，睇骨架重定肉重，有冇線條

線條緊要啲？如果平平凡凡既會唔會寧願揀個肥底有波

70kg好撚肥

38c都大波

38起碼要有E有F 38C係肥底無波